女人到底可以有幾絕情

個心碎哂了，玻璃拮到肉。但係我冇辦法唔去諗住你，有冇止痛藥可以止下心痛？
冇左你，我真係冇左個靈魂，出街差啲俾車撞，坐車對住個電話發呆。翻到屋企上左張床除左喊做唔到其他野。好辛苦。

叫咗你搵仔

我曾經向暗戀的女同學表白，佢目無表情走去，過幾日約埋一棚同學飯聚，之後當衆笑鳩我，話不自量力想溝佢，搞撚到以後對女人完全失去信心，直到家下

努力搵錢 有錢你慌無女？

過多幾個月 你會好返

港男咪撚作賤自己啦

下 認真？
咁撚臭系？

頂住呀，捱得過嫁

係，自此之後，日日放工返屋企直入房，家人已經習慣，準時俾家用可以，半打啤酒起跳，年中無休

男人都好絕

唔係絕情
而係從來無對你投入過感情
係你一路活在夢中所以睇唔出

智理名言

有咩問題，男女平等

無話有問題

唔鍾意你就幾絕情都做到

Ching, 過來人。講真，係呢一刻講咩都無用，你盡情喊左先，聽下d悲傷歌。但一定要俾日期自己，過左個期就唔好再喊。我唔係話唔可以傷心，只不過係想你接受呢份傷痛，仲有，記得搵多d野做，填番之前佢佔既時間。

利申之前傷心左3個月。

做人唔好無左自我
呢個係你既死因
變成一個更好既自己

女人只會係你露出脆弱既身上給上致命一擊，踩多你幾腳
只會錦上添花同雪中送屎

打救你自己既人就只有你自己

朋友會同情你，但係佢唔會有歉意。
所以同朋友發洩下先

第n次之後無咩感覺

發生乜事